msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quotes Collection\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/quotes-collection\n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-25 10:15+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-01 09:54+0800\n"
"Last-Translator: 天毅 <yylzcom@gmail.com>\n"
"Language-Team: YYLZ <yylzcom@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: quotes-collection.php:16
msgid "Next quote"
msgstr "下一条"

#: quotes-collection.php:88
msgid "Loading..."
msgstr "正在装载"

#: quotes-collection.php:89
msgid "Error getting quote"
msgstr "获取信息错误"

#: quotes-collection.php:239
#: quotes-collection.php:264
msgid "Random Quote"
msgstr "随机显示"

#: quotes-collection.php:291
msgid "none"
msgstr "没有"

#: quotes-collection.php:307
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: quotes-collection.php:308
msgid "Show author?"
msgstr "显示作者？"

#: quotes-collection.php:309
msgid "Show source?"
msgstr "显示来源？"

#: quotes-collection.php:310
msgid "Ajax refresh feature"
msgstr "Ajax 刷新特性"

#: quotes-collection.php:311
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: quotes-collection.php:313
msgid "Random refresh"
msgstr "随机刷新"

#: quotes-collection.php:313
msgid "Unchecking this will rotate quotes in the order added, latest first."
msgstr "不选中此项会反转quotes的添加顺序，最后添加的排在最前"

#: quotes-collection.php:314
msgid "Auto refresh"
msgstr "自动刷新"

#: quotes-collection.php:314
msgid "every"
msgstr "每"

#: quotes-collection.php:314
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: quotes-collection.php:315
msgid "Tags filter"
msgstr "标签过滤"

#: quotes-collection.php:315
msgid "Comma separated"
msgstr "逗号分割"

#: quotes-collection.php:316
msgid "Character limit"
msgstr "字数限制"

#: quotes-collection.php:335
msgid "Nothing added to the database."
msgstr "没有任何信息添加到数据库。"

#: quotes-collection.php:339
#: quotes-collection.php:376
msgid "Database table not found"
msgstr "数据表没有找到"

#: quotes-collection.php:363
#: quotes-collection.php:405
#: quotes-collection.php:419
msgid "There was an error in the MySQL query"
msgstr "出现MySQL错误"

#: quotes-collection.php:365
msgid "Quote added"
msgstr "信息已添加"

#: quotes-collection.php:371
msgid "Quote not updated."
msgstr "信息没有更新"

#: quotes-collection.php:407
msgid "Changes saved"
msgstr "变更成功"

#: quotes-collection.php:421
msgid "Quote deleted"
msgstr "信息已删除"

#: quotes-collection.php:423
msgid "The quote cannot be deleted"
msgstr "这条信息不能被删除"

#: quotes-collection.php:439
#: quotes-collection.php:536
msgid "Add Quote"
msgstr "添加信息"

#: quotes-collection.php:455
#: quotes-collection.php:540
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: quotes-collection.php:456
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: quotes-collection.php:460
#: quotes-collection.php:646
msgid "The quote"
msgstr "信息"

#: quotes-collection.php:461
#: quotes-collection.php:629
#: quotes-collection.php:648
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: quotes-collection.php:462
#: quotes-collection.php:630
#: quotes-collection.php:648
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: quotes-collection.php:463
#: quotes-collection.php:650
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: quotes-collection.php:464
#: quotes-collection.php:651
msgid "Public?"
msgstr "公开?"

#: quotes-collection.php:465
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: quotes-collection.php:466
msgid "comma separated"
msgstr "逗号分隔"

#: quotes-collection.php:503
#: quotes-collection.php:519
msgid "Nothing done!"
msgstr "没有任何改变"

#: quotes-collection.php:511
msgid "Selected quotes made public"
msgstr "使得选中的项目公开"

#: quotes-collection.php:513
msgid "Selected quotes made private"
msgstr "使得选中的项目私有"

#: quotes-collection.php:524
msgid "Quote(s) deleted"
msgstr "信息已删除"

#: quotes-collection.php:545
msgid "Edit quote"
msgstr "编辑信息"

#: quotes-collection.php:555
#: quotes-collection.php:606
#: quotes-collection.php:621
#: quotes-collection.php:660
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: quotes-collection.php:557
#: quotes-collection.php:622
#: quotes-collection.php:661
msgid "Make public"
msgstr "公开"

#: quotes-collection.php:560
#: quotes-collection.php:623
#: quotes-collection.php:662
msgid "Keep private"
msgstr "保持私有"

#: quotes-collection.php:605
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: quotes-collection.php:606
msgid "Are you sure you want to delete this quote?"
msgstr "您确信要删除这些信息么"

#: quotes-collection.php:613
#, php-format
msgid "Currently, you have %d quote."
msgid_plural "Currently, you have %d quotes."
msgstr[0] "目前您有%d条信息."
msgstr[1] "目前您有%d条信息."

#: quotes-collection.php:615
#: quotes-collection.php:677
msgid "Add new quote"
msgstr "添加新信息"

#: quotes-collection.php:625
msgid "Sort by: "
msgstr "排序："

#: quotes-collection.php:627
#: quotes-collection.php:628
msgid "Quote"
msgstr "信息"

#: quotes-collection.php:631
msgid "Date added"
msgstr "添加日期"

#: quotes-collection.php:632
msgid "Date updated"
msgstr "变更日期"

#: quotes-collection.php:633
msgid "Visibility"
msgstr "显示状态"

#: quotes-collection.php:636
msgid "Go"
msgstr "确定"

#: quotes-collection.php:652
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: quotes-collection.php:671
msgid "No quotes in the database"
msgstr "在数据库中没有信息"

